新唐人電視台作左首歌支持我地

MV《自由路》

新唐人電視台其實係法輪功呀師兄